[突發！]連儂牆究極進化！

長輩牆！！！

大推

屌你 正呀喂 我冇野講

笑撚死

放大d 啦
起碼A3 size

全攻型連儂牆

喂屌！實體版長輩圖有得諗啊！拎去派街坊啊！

屬於香港人版本嘅wall

放大到香蕉sir咁大

真係好醒
迎合佢地口味
拉攏淺藍
噉樣做文宣真係抵讚

頂，我今晚又印d落貼先！

正呀喂

文宣之鬼

香港d後生仔真係好撚勁啊屌

識玩

好撚治癒 成班死廢老
好似見到隻老鼠踩到老鼠夾偷食芝士咁撚樣

笑到仆街 BTW 好波

早就應該咁轉

我無野講

好心你地就用A3紙 字體78啦

睇死人咩

見到啲荷花好似著左迷追住條撚嚟含咁追住睇

字咁細
都無考慮過老人家感受嘅

民生無小事
一齊將敵人往死裡打

推

咁細啲長輩點啊

好人一生平安

醒目識投其所好 用啱既方法對付先有用

1

做乜d老野咁鍾意荷花?

其實應該各區轉玩依樣

再加大大隻字支持香港警察

成立獨立調查委員會

個wallpaper 咁靚

屌你
讀個post topic 有聲

真係好有趣呢個現象
啲人類學家呀生物學家可以研究下點解廢老一見到蓮花就會痴埋去
好似蜜蜂見到花咁

長輩牆

應該印埋反修例保民主

好撚正

連登仔又進化啦

如果有廢老撕 可能有真心膠幫手

瞧住依個方向去吧

長輩圖🤣

連仔可否整個發夢台呀

幫手推埋呢個

同我痴滿全港

push

印番大d字
盡量要黑色大字
黃色粉紅色佢地睇唔到

push!! 痴多d俾老人家睇

cls

正喎睇到眼甘甘

支持
連儂牆變咗文宣重地
啲字最好有咁大隻得咁大隻
等佢地撕果陣都有人影到啊嘛

可能中佬出post 呢

#weconnect

幫手推番有用post

廢老眼力唔好呀
大啲啦

貼咁矮

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

認真有諗頭
建議印大張DE
字體大隻DE
咁先引到佢地睇

笑死

想問係邊 想去睇

放大啲呀！
梁國雄議員！

呢個真係正

蓮花對長輩係有種特別既吸引力

鬼才

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

頂 笑4
邊個咁有創意

慢慢誘導

連儂牆變蓮花牆

長輩圖好野

A3 size
字都要大
貼eye level

好明顯長輩對蓮花冇抵抗力

真心
連儂牆啲紙仔咁細 啲字豆豉咁細粒
上左年紀係難睇啲
同長輩圖設計原意一樣

有冇原圖啊

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

相呢？想印

屌 究竟點解佢地對荷花都有種情意結

駛唔駛印A3/A2呀？長輩老花呀

人地老花睇唔清
關懷弱勢

好靚

幾好長輩圖實體化

pushhhhh

大家記得啲字印大啲
廢老廢中有老花架

我無嘢講

原來佢地真係會睇

屌你 千其唔好A3呀
就係咁細細地 佢地先會過會睇 先會引到其他人
你一放大 老遠已經走

D字要大呀 方便年紀大既人睇

延伸閱讀

連儂牆長輩圖文宣進化

防止被拆連儂牆方法 廢老支持

連儂牆不撤不散

當年捷克嘅連儂牆 每晚都比人清 但每朝早捷克人就會再畫一次 起完就拆 拆完就起 不撤不散 呢個先至係連儂牆嘅意義所在

連儂牆嘅社區意義

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

兄弟爬山，各有各做，不分化

主線任務欄

「跪求置頂」【任務欄】 快啲入嚟 吾好淨係做支線 我哋要推主線任務 然後打波Boss

我以為會有國旗同習大大

企係民賤聯制檔附近派

石籬之光

啲摺紙花花都幾正，立體曬

香港終於有自己既牆啦

Old seafood wall

有冇長輩圖合輯
今晚去print

蓮花=觀音=保平安

抵讚，識玩一定係咁玩
一定要趁而家快啲煲大埋監控燈柱

- 不要說「智能燈柱」，試著說「監控燈柱」
- 不要說「信用評分機制」，試著說「滅聲監控」

呢張相係石籬影？

一生平安

笑左
科技倒退

哇。好高質。

長輩圖變成識字廢老既生活一部分了
真正可以由呢一方面落手

張烈建議長輩圖起碼要佔每區牆既5分1

Good!!
大家嘅智慧無極限

笑死人咩⋯⋯dllm

推上去
連登全人 愛國愛儻

得咗

推 18區都要見

推多d人咁做

仲有效過之前

支持警察

還警察公道

d字大隻d啦

求原檔 想印

長輩圖印A3啦

推！文宣組快啲整多啲長輩圖

其實唔怪得班老人家鍾意睇長輩圖
佢地對眼到呢個年紀開始退化 睇野好朦
用多d鮮色同大字體先會吸引到佢地去睇

hi auntie

推
搵人一齊攪

唔可以擺埋一齊

太細粒

到底長輩圖點解一定要有荷花

Push

嘩屌你戇鳩仔有樣睇

籌錢印啦！

都話架啦 貼memo紙係圍爐打飛機，貼長輩圖先引到外人嚟睇

同一件事唔使開咁多post a ma

放大埋就perfect

我冇野講

係要加蓮花先睇
咁怪既....

坐蓮就係真理

好似work，推！

係 石籬巴士站

張輩圖真係有用

係呀 印比公司阿姐睇都係一定印A3

d字大隻d plz

我開始有少少鐘意咗長輩圖

有冇長輩圖原圖

屌

咁print多啲拉

蓮農場

仆街笑到我

係屋企公司 print 幾張A4紙都唔係好難啫, 籌乜鬼

支持各有各做

唔錯

咁用連儂牆就叻，好過只有香港加油

推 各區都要有
有保護性質

正確戰線

唔洗 依家咁已經好好

我冇野講
推

石籬人最高！

我無野講
我地只要團結，一定遍地開花！

蓮花牆

試下大到巴士都睇到

啲字咁細老人家點睇啊

好正

香港人加油

石籬商場

一早有人咁做

千祈唔好放大呀 就係要咁細張先至吸引到人睇 你諗下一大班人圍住睇就會令其他人都想睇

Thanks !

push
不分化，不割蓆，對準政權，堅持五大訴求

好過搞連儂牆淨係俾自己友圍爐，呢個真

屌，好波

掂啊

隔籬D濕鳩摺紙花夠晒老土

ｐｕｓｈ

CLS

求原圖啊 等我痴係我屋企樓下到

[召喚攬炒巴] 課左俾攬炒巴同我入黎呀！！！要英文！

屌，堅work

，我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

係唔係想佢地要貼埋去睇 先整到d字咁細

求文宣

Don’t blame 連儂牆anymore!

點解佢地會咁鍾意蓮花

蓮花圖係咪一種邪教象徵嚟，點解一見到，個個好似撞邪咁

正呀屌你

睇唔清文字啊，有冇影近啲嘅相？

D摺紙咩事
笑死我

撕完再貼

有得諗

不分化!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

有無諗過上左年紀既多數都有老化 咁細張睇死人咩

啲花

連儂牆絕對唔係失民心
相反係吸納中立民意嘅終極武器！

連登仔有時太在意連登代表哂主流民意 呀叔師奶上Fb睇片架 好多上左年紀嘅師奶呀叔 吸收資訊主要係fb各大社區群組

識得講兄弟爬山就唔好分化喇
五大訴求要做 連儂牆都要做
九龍灣後生仔比人打 捨身成仁
其實喺中立受眾群贏哂民意 好多中立嘅人都知道呢家藍絲廢老會周街打人
打人上哂網有哂片 是非黑白一睇就知 呢招同之前開電視播黑警打人片一樣咁有效！

十八區區區貼 同以前喺中環效果相差十萬八千里！ 如果無用 點會咁多藍絲廢老出嚟？

Be Water! 兄弟爬山 各有各做！

停係度慢慢睇先引到多d人埋黎睇

有冇原圖source

石籬商場巴士總站，早幾日都有啲仆街阿伯搞事

巴打要保護佢地

原來係真的。

人類對熟習嘅嘢 會易受同愛上。

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

推上熱門
呢招掂呀，我真係見長輩好認真睇

呢個我有興趣!!!!!!!!!!攻呀!!!!!!

進攻！！

屌笑死我

文宣組啲素材大整合!!!!!出擊!!!!!!!!

我冇嘢講

原圖呢
即刻print 落樓下貼

經典長輩圖template

整長輩資訊牆同我入曬嚟

突然之間覺得佢地好可愛其實只係鍾意荷花姐

貼返高些少 等啲老人家唔洗彎住腰睇啦！

吖。。。。。。。。雕你個西，有得做喎!!!!!!!!!!!!

不單只唔會撕 可能仲會影上朋友圈分享
呢個時候公司既彩print有用啦

笑左

長輩圖加摺花先夠吸引!
可以的話，加多少少手工創作。

支持長者多思考

屌...

對唔住，我唔爭氣咁笑咗

有用！

其實係，要用佢哋語言。除左長輩圖，毛魔早期言論都好好用。近期我回覆五毛同廢老，發現同佢哋講道理，分析事件係冇用，因為佢哋會好片面同以立場搖擺方式回應。
好似近期警民衝突，佢哋話示威者暴力，我就出呢張國
佢哋話係政棍煽動無知學生上街，我就問佢係咪喱個
佢哋話用反警，反政府係漢奸，係教育問題時，我就話呢個人唔係咁講喎

而只要我咁覆，到目前為止我無再收過佢哋回覆。其實係立於不敗之地。因佢哋無論同意定反對都要直接面對自己論點露出邏輯錯誤，所以唔回應。

痴線 創意無極限

屌你正呀喂

石籬？

認真：
d字體大細，好多長輩會放棄睇

石籬巴士總站

有無 禮義廉 template ?

啲廢老係解唔到蓮花魔咒，連登仔就怕蓮蓬一鳩樣

呢個work
留位比長輩圖

蓮蓬牆

paper Mario

老嘢生得矮

係咪石籬

本地插畫家又出手，連儂牆之亂。

哈哈哈哈
我都係老野
但癈老先會痴蓮花

一於開始轉型貼依d, 實體長輩圖
（我覺佢地真係對蓮花，觀音等唔會亂嚟）

正 有得諗 。

想整!!!!!!!啲仆街一定唔敢搣!!!!!!!自己都唔敢

十八區都要有

荷花真係好重要

反送中觀音圖

蓮農牆

改名叫紅蓮牆

引廢老睇！

老花呀

好野要推

各區 連儂牆 可以諗下 彩色 長輩圖 ， 做成遍地開花 we connect

咁都得

年紀大 機器壞
我都老花啦

長輩圖麻煩大隻D字 麻煩晒～

print住先

屬於香港既 elder wall

笑死要貼多啲

唔好話中左年紀,
我依D 30+中佬都好難行過一眼望哂講乜
有D圖再有D字咁先似宣傳
唔係個個有心機哄埋去慢慢望嫁

好治癒

好認真睇

啱連儂牆大革新

一早做緊 收過幾張

老弱傷殘廢失先有時間慢慢睇
正值少中壯年個個搵食趕時間
我放工都急急腳走啦
再慢D等下班地鐵尼逼都逼唔入啊 仆街

PUSH

咁俾人打兩下嘈兩嘈算少事
起瑪只係獅子狗
仲只係搞差佬個人資料,其他唔敢郁

Pushhhhh

派反而無用, 貼出黎佢地反而會自己行埋去睇

文宣快d整多d圖，我要落街貼圖好過airdrop

應該話你地有你地寫
但一定要有個區突出中心思想/訴求
你地手足好多漫畫/改圖
既幽默又簡單帶出主題
劃個區印下 ED

利申:鍵盤軍師,但有朋友參加發夢

摺紙貼上去做裝飾有用 好似新年咁用利是封

攻性防壁

宣傳

發夢我係街貼長者圖，被狗咬，我話是民賤聯的議員叫我貼的

佢地老花
可以印大張啲方便佢地

連儂場連日開始被攻擊，我唸，係時候開始要進化，不能只集中在某處比藍絲惡攪而出事... 或者，進而全港所有任何牆、柱都可以貼，一於百花齊放，等佢哋不能集中攻擊攪事.... 大家研究吓...

jeng

整多d長輩牆

朋友早安, 認同請分享

D字整大D啦睇撚死人啦

長輩牆都應該遍地開花

正

好波！
我冇野講

黐線㗎！好正呀！

正呀

正到
我無野講 我唔解鎖 我唔簽任何文件 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

2019 最偉大嘅發明

咁細隻字，難為班老人家

有料

連儂牆進化緊，係時候回帶表揚一吓工聯會六七暴動

認真 其實係各區搞六七暴動放映會有無得諗

長輩圖

長輩圖生成器

跟本一般中立派怱怱走過唔知你地搞乜嫁
你估個個上兩登日日刨咩

一邊連儂牆，一邊長輩牆。或者用長輩圖蓋過memo紙，要好似藍絲對抗咁。

臨記都係演員，專業d

係好多人覺得ON9姐
唔還手都走啊

up

笑到癲，好有創意，果然兄弟爬山，各自爬

有冇大圍巴打一齊落去貼?
廢老重災區黎

咁細張 考佢地眼力咩

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

痴高番少少
彎低睇好辛苦

印A3 size啦

加多張梁國雄係隔離

荷花有種特殊嘅魅力

弱智真係弱智

太細張

救命呀，你地咁都得

真係拎到本年度創作大獎！

好work

仲要有2件半烏左係度睇

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓

集合時間：7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

囗號：民建聯最無恥！民建聯最無恥！

參考（最後1分鐘高潮）

延申閱讀

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

方向正確

［文宣］長輩圖2.0 已經放棄蓮花圖

最好個底繼續貼memo紙
之後其中一邊用長輩圖摭住啲memo紙 廢老會以為自己友反擊緊

我落唔到區幫手 想捐錢支持行動 有冇途徑

支持

石籬真係好多老人家，真係要出長輩圖
但都好多150，唔可以比禮義廉繼續落去

永原圖，send親戚

黎人，同我叫長毛出來

整多d啦 18區

印A3會好啲

POCARI SWEAT

廢老真係好on9

提番大家今晚7點有野食呀！

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

民建聯晚宴踩場tg group

lol

太監騎駱駝 - 冇L得頂!

咁細張 你叫佢地老花點睇

Lm

推比文宣

入到屋就係好橋!!

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

戰鬥進化 戰鬥再進化

呢個真係要

推
勁撚work

民建聯最無恥

入tg group 傾

有冇D關普選事既長輩圖

好得啊

其實係邊黎 我都想去參觀下

彩印咁揼本

好似係石蔭?

石籬商場。

支持北角, 九東貼呢啲

公司

Pish

陳伯牆遍地開花

推

加大版長輩牆
毛語錄

我先究極進化

區區進化

貼成年都冇人撕

哩D遲多陣先，等睇埋個效果同等癈佬入左局去睇野，先再加哩類混入去，太早做一陣佢地唔落塔就sin左大家血汗。。。

等陣先，派要揾翻個似樣嘅派米穿煲

post埋圖出黎唔該！我想幫手貼幫手印！

民建聯晚宴 踩場tg group

d字要少d同大隻d!

咩事

唔好笑 佢地比心機睇係好事 起碼會知我地做緊咩

要人烏低睇好賤

lm

好波

情況非常糟糕，大家仔細看看，要不要眾籌一下，為慈母林鄭在香港華人永遠墳場留 位。

推
功德無量

佢地真係對手有種莫名奇妙既堅持同執著

遍地開*(蓮)花

呢個正

蓮花真係有效

又貼又派，拎得返屋企咁着數佢哋點會唔要

應該貼係廢老集中區

CCTVB連｢連儂牆｣三隻字都唔敢講

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

成為長輩應該係一種退化

佢地好似對呢d廢老圖特別有反應 越7越吸引佢地

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

Ho ho siu

個50cent fb 我反一反佢地係咁話人 話memo賣左警察資料😂😂笑死我

黐高小小俾佢地睇得冇咁辛苦

有圖差好遠㗎，啲老嘢睇圖唔睇字

以後貼長輩圖

Pishhhh

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號

貼返高少少

所有屋邨都玩呢味嘢囉……😎

唔該加埋社會信用系統

下次試下轉埋丁圖背景

長輩牆概念先至 User Friendly嘛……！

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

等睇全港蓮花真。遍地開花

應該係要咁，貼啲長輩圖

喂TARGET長輩好心就大隻字D啦
太難睇會吸引唔到人

認同請分享

到底蓮花對佢地嚟講有咩吸引力

樓主住石籬?

只有屯公玩？

唔洗特別在意連唔連儂場啦，小貓游擊周圍開花啦

得wo呢招